武力唔升級，做咩都係輸

對家而家肆意使用武力，不斷升級毫無後果，而且清得愈黎愈快，愈黎愈強硬。義士不斷比人捉，我地只會愈黎愈少人，到時咩文宣，和理非，仲有咩用？

2個月以黎我地文宣，證據，相同片，仲未夠多咩？但到而家有咩作用。我唔係話文宣冇用，但係革命底下文宣只係一個輔助，欠缺主導既武力制住對家，我地點都唔會贏。

下個雞尾酒，唔好再掟入警署或者警車，直接掟向敵人好嗎？

唔好覆呢個 post

任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

不推文回覆

自推！！

全民抗爭 背水一戰

勇武轉入地下打狗
和理非要癱瘓機場

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

自推！！！

你收撚皮啦，你用汽油彈，對面咪用實彈囉，你點夠對面鬥呀？？？針對政權仲好啦，哂鳩氣

你食屎啦我邊一忽講得冇道理，你講黎聽下

岩呀屌 坐係到唱歌算啦 可以感化佢地架 打咩呀 又會比人拉

咁直頭冇撚要前線啦，變番和理非好似2014年咁咪好囉，對家咪唔會升級武力囉。訓醒未啊，呢兩個月以黎我地付出左幾多野，但又爭取過d乜撚野啊

非黑即白既垃圾思維，成世做下等人啦

太古地鐵站

Blocked，你同d叫人冇撚打黑社會d on9一撚樣

係外國做緊下等人呀 鳴鳴

係啊，Keep住而家所謂遊擊，都係比人爆下頭，射下眼，非禮下姐，接受到既，係咪？

係呀，我真係想問，你地付出左幾多，又得到d 咩???你武力升級既作用係咩？殺警？跟住呢？政府好撚驚你？咪撚天真啦我肯講，只要有一個警察死左，成場運動會變質

屌，係外國就收撚皮啦，講到好似好切身香港咁，講咩都下巴輕輕，死柒頭

係佢世界 咩都接受到 只要唔攪到佢屋企人就得

唔會嬲嬲豬啦

香港就係因為你呢d光環撚搞到我地永遠都係只可以捱打。黑警做得有幾仆街幾唔人道都好，我地都唔可以還手，因為一還手我地就仲衰過佢地？你有冇用過個腦諗野？

針對政權，遊行集會罷工塞鐵快閃，搞撚左兩個月，乜撚都做唔到啊，有革命唔流血，呢度唔太岩有潔癖既人

我唔知你係外國睇住電視機既感受，但係咁不加思索地叫人武力升級係好撚自私，你睇唔睇到比警爆眼既女仔？睇到好撚心up..香港點解要搞成咁？停啦好無。。對準政權，同班警內鬥，最開心咪係班高官囉。。

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

兩個月以黎不斷文宣，世界各地都知黑警仆街，而家每次民間記者會都係宣傳緊黑警有幾仆街，每樣野都有晒證據，但佢地有冇一個人要負責？冇啊。全世界都知佢地犯左法但佢地冇人需要負責。

每樣野我地都可以煲到好大甚至每樣野都可以登晒國際頭版，但佢地冇人需要負責，而佢地知道呢一樣野，所以佢地根本唔撚驚。

其實成場運動，我唯一見到有曙光既係機組人員罷工。。個次取消成一半。。政府隻字不提，算唔算係佢地既痛點？

我 隻狗比紅火蟻 子彈蟻咬

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

你咪撚on9啦，用真槍香港即刻以後唔洗做生意

和理非係無用 坐係到無人會理

武力升級邊個去執行？
樓主？
對面可以直接開槍射死你

用汽油彈掟中對面，仲唔開槍？

你咪撚on9啦，和理非有乜用？

其實真係大規模罷工，尤其機場係真係會好有效。上次8月5號其實對香港呢個政治新人黎講已經好成功。但香港一黎生活壓力同成本大，商家既得利益又高，普通市民罷工成本好大。

冇一d有權威既組織做backup好難搞得大。香港人好撚醒目，但係就係太醒目成日諗自己

你認為而家發展到係站內射催淚彈，仲有人相信香港既安穩?

坐左幾耐？佢地而家已經直接headshot你

佢只要開槍，你估會唔會即時全香港暴動？會唔會外資即時走路？

頭先掉完
開槍未？

講番85，究竟爭取左d乜？

掟中？警察死咗幾多個？

爭取左經驗值，平心以論對香港黎講85罷工其實已經係好既進步，但如果要政府跪低，個規模要再大好多

經驗值？你既意思係港共政府既經驗值？

其實講到底就係乜7都爭取唔到

警察朋友睇唔過眼
終於爆料由7月1日後已經派警察扮示威者，但係班前線一直唔知。
之前掟汽油彈 掟磚頭的 大部分都係警察扮既。目的想增加社會對示威者既仇恨，令社會轉風向。
另外之前有部分示威者俾人捉，都係警察扮，目的係想示威者滅聲，唔敢再出黎。
今日因爲係銅鑼灣俾示威者發現身分，所以唯有表明身分將佢地拘捕。

屌你老母

屌你老母
以為自己好有腦

星期六係奸細
Block 啦

我估林鄭個劇本係
搵解放軍混入示威者殺一兩隻狗
靠first blood黎民意翻盤

而家班狗每次都係試緊新既底線。
射TG冇事wo, 下次再射
爆頭冇事wo, 下次再爆
捉女非禮冇事wo, 下次再捉

而家一見到黑衫就舉黑旗，順手射埋TG開埋鎗，野都唔撚駛同大家講。

咁樣落去仲有幾多人會繼續出去？唔係冇但一定少左，而且送頭機會都大左。要升級武力唔係要殺撚晒佢地（當然我相信好多人都好想），要升級武力係要同佢地有抵抗令佢地有顧忌。就好似黑社會咁，既然黑警做唔到野，就由我地去做，而北角事件已經證明我地只要抵抗到，佢地就唔敢繼續亂黎

同埋防具好重要

防具升級系列 - 電單車頭盔

有鬼點搞?

我成日都諗唔明，黑警同政府做咁撚多仆街野，點解會我地還手就可以民意翻盤？即係我地還個手就即刻變成衰過佢地既人？

由頭到尾都係想攬炒 變咩質

收皮啦警狗

屌你老母經過銅記單野
唔去諗任何對策
只係識一味鼓吹盲目勇武
係咪想引更多手足俾人拉呀仆街

Sor9我唔係想叫人盲衝，我只係想表達勇武係時候要升級，當然要有策略

你仆街啦屌你老母

同2014冇變既係，呢場運動仍然都係比光環撚主導。只要一發生左咩事就即刻大量post鼓吹大家番番和理非既懷抱，即時有幾千正皮。大家都鍾意和平，但我地而家比人迫撚到去牆角禁撚住黎打，仲要光環？

我都唔明
事實係真係有後生仔(我同事)覺得狗打人冇問題，因為佢地有權咁做
示威者燒張紙都好危險，因為唔知示威者會唔會燒埋自己

左膠與警黑同罪 仲話遊行真係唔知做乜鳩

捉賊見個賊拎支槍出黎就即刻開啦
等你射死左D狗先開呀?

如果要開頭先一早開左
佢地唔會敢開

不推文回覆。

尼個post明顯警犬出，想前線死。

請樓主坐言起行,身毛士卒再推

請善用不推文回覆